香港發生咁多事，今年班候選港姐一句野都冇講過，憑乜撚野叫香港小姐代表香港？

日日就係出活動嘻嘻哈哈嘻皮笑臉，睇見都眼火爆
唔講走去選個班，睇個班我都為你感到可恥
今晚如果仲有人坐定定睇決賽支持cctvb你咪再話自己係香港人

想捧到上天既森美都會拍新一輯旅行團呀
幾時先肯醒，食 lee 行飯既人有幾假

人地森美起碼會係903節目入面開聲撐香港人
相反呢班婆娘究竟做過乜去代表香港人？

是但啦根本係無綫小姐，唔代表香港

想講好耐 憑乜野叫香港小姐

我唔明點解幾十年黎社會從來冇人質疑過呢樣野
一個電視台選女演員既節目，何德何能可以代表成個香港？

呢班雞黎咋

無線電視搞選美叫香港小姐，是否搞港獨？
點解唔係叫中國香港小姐？

就係敢先心淡，真係睇唔透
佢既地位做少lee份job根本九牛一毛
仲要好風騷敢sell叫人睇cctvb，屌
雖然一早無認受性
我同意唔配叫香港小姐，叫無線小姐啦

我話知你叫大灣區香港小姐
總之你代表唔到香港人就咪掛住香港個名

大灣區小姐，佢哋應該返深圳選，除開藍絲廢老之外，大灣區先係佢哋真正財主

真香港人唔睇CCTVB

唔好話香港人，今晚大把連登仔繼續推到完場

定係人哋幾個月前一早拍定宜家先播咋？

FYY呢？

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦
推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！
仲有！
13：30遮打花園提早／準時到！叫晒身邊所有人去！

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

係我床邊訓緊

小心有病

得個TVB打手睇
啲女咁撚豬 有咩好睇

啱

呢D選美都係俾D老闆用黎揀下私家雞

算了罷. 有骨氣都唔會參加匪趣台的香港港姐選舉吧 ?

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

暗示左好幾次 算啦好過真係唔理

請善用不推文回覆

繼續推

自從幾年前TVB冇再邀請社會賢達做評判,由班明星圍內投票之後,呢個比賽已經失去公信力啦
另外更有傳近年部份港姐純粹靠家底黑箱操作內定冠軍

你唔講都唔知仲有港姐依件事
wfc

仲無恥過人大831決定

大灣區小姐，不了

叫最佳『小姐』咪得，唔使吵，跟翻正經po p牌仔唔會推文

唔使嘈

仲有人睇？完全wfc

屌
入得去cctvb選港姐仲會有膽出聲咩
好人好姐點解要入cctvb先

入得tvb都唔係好人

又叫雞 其實叫雞有問題

試下唱出嚟

人地上電視係為左做雞 , 其實關香港人撚事咩

除衫點解收錢？
又叫雞
其實隻雞叫港姐

是鳩但啦
無人想知呀

如果有人係決賽大大聲講光復香港 時代革命 一定上神台

要搵香港小姐去前線搵
個個由入面靚到出面

CCTVB不代表香港
佢地係CCTVB小姐

咁唔該唔好再用"香港"個名黎招搖撞騙
冇人想俾佢代表

唔係點引未成年男孩打j?

唔好當啲細路未見過女人
佢地而家小學都識上pornhub

而家先知原來今晚決賽

佢地只係想出名釣金龜姐，etc

佢地只係想出名釣金龜姐，wfc

屌識佢地老鼠咩
咪撚再叫香港小姐 佢地冇資格代表香港

高級雞

屌啲無線小姐唔好理啦，參加得都唔expect佢地會係呢個時勢講人話

cctvb小姐

班豬閪臭雞

Cctvb小姐

不嬲而家我當係「大灣區小姐」咁睇

班人好似同我地處於平行時空咁
歌舞昇平 真係聽見都火滾
咁既時勢仲有心情選啲乜柒香港小姐
香你老味啊 憑乜野叫香港小姐

代表tvb

得啲過氣港姐先敢為香港人發聲

只會叫佢哋TVB小姐

【真．香港小姐】撐反送中即Out 「夠薑港姐」梁敏巧：港姐？不了

OK呢個唔計

有撚人當佢代表香港